夾Apple back to school

有証
想要AirPod pro

過撚左啦 仲夾乜春

仲有ipad pro 呀

去到12號吖